沽左十萬amc 有冇人話我知點輸

Rip

乜7都冇 沽撚左一千萬都得啦

又真係冇得輸喎
主力軍都未去 亦都可能唔會去

Amc空軍必勝用十萬做見證

我要amc去兩蚊！

沽amd先有前途